ssense 夾運

有意tg

added tg..
push~

仲有無得夾？

有啊巴打夾既tg我